［真人真事］班廢老真係唔屌唔鬆化

今日搭巴士，上到第二層，差唔多full曬。
架車已經開緊，於是我就想坐入去近窗嘅位。
我都未入個廢老就出聲。

廢老：等等先，唔好咁心急！
我心諗：車都開撚咗，心咩撚嘢急
廢老：你等我讓開先，一陣你個書包撞到我呀！唔好咁心急，你真係巴閉！
我坐低咗繼續係我隔離姨姨娥娥，咩書包會整到我點點點。
我屌你老母，怕人哋撞到你，唔撚識坐入去嘅？
之後其他位有人走咗，佢即刻調咗位。

你條死廢老怕撞點解唔留係屋企等死呀？

利申：做咗懦夫。

返屋企啦

連屌都冇屌，何來化

樓主正垃圾